<真心想推多次>馬 明 攞 視 帝

好幾場戲見到佢想喊又喺到忍 到後來真係大喊果陣 真係睇到好心酸。

唔係話識喊就叫好演技，但係真係俾佢感染到先咁講。

唔係話馬明唔好
只不過盲俠係帶住套戲嗰個
馬季每次都要靠配角帶返自己
呢點係分別
呢個可能係劇本問題
但有時就係咁分高下

個人覺得signal係好戲，但係喊得好唔真心，姐係好似用技巧黎做戲，而感情唔係真係發自內心。佢做saving最埋場喊戲已經覺得係咁 睇完馬明呢十集真係覺得有分別，馬明呢樣真係好過佢

陳豪先係

馬明喊戲真係感染到我
希望tvb唔好再俾膠劇佢做

佢係應該有發揮的

累死啤啤 我咀咒佢唔會拎到視帝

心理追兇完勝

垃圾又推TVB post

得把老牛聲大嗌都好戲

乜唔係盲伙咩？

當年收規華完勝黃秋生，結果車尾燈都見唔到

馬明更好戲都無用架喇

依套唔會有獎

之前都對佢無乜感覺，但呢套佢真係做得超好
條條感情線都演得好真摯 真係好好睇
好耐無試過咁鍾意一套劇
小馬

咁王浩信呢
saving同盲俠啦

好慘啊真係

王浩信d喊戲造作好多

咁張繼聰同黃秋生比
同馬明同signal比
個機會大好多既

評價準則係喊戲

佢d 演技其實好屎,rocky 都好過佢，

看馬明做戲完全覺得佢係馬明only 同其他男一演技有一段距離

CCTVB執柒左佢啦

支持